想問有D咩證書課程係讀嘅時間短得黎又有用？

想放工揾返D有用課程讀，但又無乜頭緒，我讀乜都無所謂，只係唔想花太多時間係一樣課程上，首要係課程一定要有證書，對自己或將來揾工都係一個肯定！有諗過考潛水牌，但時間配合唔到，又有諗過讀水電牌，大家有無意見俾到小弟？

五大訴求，缺一不可，光復香港，時代革命

水電/開鎖

我都想知